<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vinicius Carvalho | Desenvolvimento Mobile e tudo mais..</title>
    <description>Desenvolvedor Mobile, trabalhando com iOS e Android e entusista de Ruby</description>
    <link>http://viniciscarvalho.me/</link>
    <atom:link href="http://viniciscarvalho.me/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Wed, 14 Sep 2016 16:06:08 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Sep 2016 16:06:08 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Estrutura de Models, onde que eu errei?</title>
        <description>&lt;h3 id=&quot;conceituando-o-model&quot;&gt;Conceituando o Model&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Fala pessoal, tudo beleza com vocês né? Estava eu fazendo um teste de admissão e me deparei com a seguinte situação, como seperar a minha lógica de receber os dados de uma API e fazer a interpreção para objetos? Você pensa, “ah, vou colocar no &lt;code&gt;Model&lt;/code&gt; e depois fazer a conversão do objeto em outra classe, fica mais fácil.” Enganado!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Comecei fazendo a aplicação com este pensamento, de utilizar do &lt;code&gt;init(json: NSDictionary)&lt;/code&gt; e tudo iria ser mais fácil, já que estava acostumado a fazer dessa maneira padrão do iOS. Um outro conceito que é importante observarmos...</description>
        <pubDate>Tue, 13 Sep 2016 13:40:00 -0300</pubDate>
        <link>http://viniciscarvalho.me/Estrutura-de-Models,-onde-que-eu-errei%3F/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://viniciscarvalho.me/Estrutura-de-Models,-onde-que-eu-errei%3F/</guid>
        
        <category>iOS</category>
        
        
        <category>ios</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Post inaugural</title>
        <description>&lt;h3 id=&quot;olar-mundo&quot;&gt;Olar mundo&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Fala pessoal, tudo beleza com vocês né? Me chamo Vinicius Carvalho Marques e vou começar a escrever sobre tecnologia, sobre desenvolvimento iOS, muita coisa técnica da linguagem, dicas, truques, tutoriais que aconteceram no meu dia a dia e possa ser útil para vocês também.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Queria compartilhar esta apresentação que aconteceu na &lt;a href=&quot;www.altconf.com&quot;&gt;AltConf&lt;/a&gt; deste ano, Kristina Thai, falou um pouco de como é bom ter e escrever em blogs, como aumentou a suas habilidades e como isso é bom para aprender e ensinar. O ato de escrever anotações e compartilhar seja ela um review técnico de algo...</description>
        <pubDate>Mon, 05 Sep 2016 13:39:18 -0300</pubDate>
        <link>http://viniciscarvalho.me/Post-inaugural/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://viniciscarvalho.me/Post-inaugural/</guid>
        
        <category>welcome</category>
        
        
        <category>welcome</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
